碎腕碎膝

千五蚊可以請到支那畜牲來香港打人，大家就記得，打交要冷靜及智慧啲，碎腕碎膝已經足夠，唔好搞出人命。
就算佢走左香港條醫院條數，佢回到中国，一樣會被支那畜牲家人棄養，到時又無錢去醫院換藥，最後凍死街頭的。